# Aggregator
Учебный проект backend'а интернет-магазина с использованием микросервисной архитектуры

# Статус
На данный момент готовы 
- `services/DataFetcher` --- микросервис для поддержания в актуальном состоянии мастер-базы с характеристиками товаров
- `tools/ItemPriceChanger` --- cli-приложение моделирующее процесс изменения цен товаров 